[TG/Telegram]召喚所有住北區嘅面孔

係你喇唔洗兩頭望，入黎啦
有機會搞下活動都唔錯嫁

90後嘅巴絲，平日返工無聊，搭車無野做，咁就入GP啦

留名

無人住北區咩

無絲打

this chat doesnt seem to exist